是日風向精選:交通燈

突然問咁多人講交通燈導致炒車，我想講幾點
第一，點解咁多交通燈爛咗，無交通狗指揮交通,有其他市民幫手指揮都要趕佢地走
第二,啲交通燈爛左咁耐,點解冇人維修番，有啲已經係好耐之前打爛
第三，點解啲人覺得炒車全部係前線問題，點解唔諗下,因為政府同警察唔作為，從而導致咁樣。之前有好多市民有幫手指揮交通
第四，不完美，可改善，咁多五毛吹緊風,唔係俾佢地分化到呀,不分化，不割席啊，唔係口號
前線幾時變咗condom？
核爆都唔割

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

不完美

可改善

分化

不割席

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

對中資咁樣做先啱㗎嘛

推

我鍾意呢個標題，可唔可以日日開

其實少左交通燈唔=多左交通意外
但行車時間多左就應該係

不嬲覺得打爆燈無刎野, 部份區段D車仲暢順左

交通燈?
睇下智利為左地鐵加價3亳係點

多咗塞車

令特衰正苦癱瘓之一，無咩問題呀！

有冇交通燈都會炒車架啦
POPO又唔指揮交通
要市民自發指揮
攬炒係咁架啦
攬炒得黎要推晒比政府咁解

依家比人帶緊風向，理解咁係覺得冇問題啦,但好多冇思考。人講乜佢諗乜

唔好俾人帶到風向

將啲風向post拉落黎

交通狗冇做過野，政府冇人去維修,市民去指揮交通都比狗趕走，咁佢哋都係殺人兇手

唔好將所有責任推卸俾前線

以正視聽

邊個熄咗支燈嘅就係殺人兇手

雖然我都唔明點解仲會有人搞交通燈，不過不完美

點解唔係怪無狗指揮交通，而係怪有人整爛交通燈？咩玩法？
出黎打市民就一大班，到要做返自己職責影都唔撚見。

擺明問題喺差佬度
唔整又唔畀人指揮交通自己又唔做
有幾撚蠢先會覺得呢個風會帶到去割蓆

已經冇咩人搞,只係政府工程部無維修過

落order嗰個無人性

出邊至少有三個風向post上咗熱門

大家請善用不推文回覆，將啲風向post拉返落黎

推呢個上熱門

風向明顯到

不如公佈下無壞燈時有幾多炒車

核爆都唔割

啲風向太明顯,但好多都上咗熱門

連登成千上萬mon po狗同5毛

屌, 人地水炮車射清真寺射muslim都唔割, 全政府上下一心全跪幫隻on9狗解圍.
人都唔洗交, 死攬死撐.
然後你同我講打爛D交通燈要割? 講果個都on lun 9, 我立一立個post已經當睇唔到.

，

之前發生咁多事都唔割，一單交通燈就想分化，五毛狗會唔會天真得制

真係要強制登出,班五毛太多

咁其實係咪唔洗再特登整爆?

有好多爛左,都未整返

有唔少係特登熄

唔好話核爆
爆個氣球班撚樣都會秒割

我屋企附近交通燈已經爛左成個月,仲爛緊

太多五毛，下下都割，有時根本唔係前線問題

將熱門嗰啲風向post拉哂落黎

唔好再入風向post同佢地嘈,同佢地嘈只會令佢地停留喺熱門更耐，對付五毛要冷處理

唔係割唔割嘅問題 唔好一有人提出一個行動嘅質疑就話咩核爆都唔割
而家無人要割 係想停止呢個行為啫

Oush

跟本係政府懶維修，我個區有一個交通燈101至現在都未修過

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

講得好

已經冇咩人做,但交通燈冇人整,只要有問題,大家都會停

尋日仲見到有

咁出文宣解釋囉 大家接受就唔使係到圍爐

真係應該出文宣

連登正常發揮
完全滲透/冷軍當道
冇得救

gchi呢個系列

你係咁po一部分例子做咩?

的確有人剪交通燈 我係咪又要po返張相? 我係咪要影佢地?

幫你推

me2

完美，可改善,可以研究下睇下點做,但我見好多交通燈都冇整過，

根本就政府問題，出面帶風向帶到傻

事實上好多無差別打
有D唔係前線打

其實每次面對連登大量分化post出現
上FB睇下D100，蘋果，都無人分化
就知咩事
我長期建議連登需要定義一個台為抗爭台
對分化，放負當作嚴重違反版規處理
當然做得唔好絕對可檢討
但開口放負話運動就失敗
及直接屌鳩勇武或屌鳩左膠和理非
明顯唔得

真三毛風向係：上前線講

呢個po都開始多mon po狗

香港人每日有幾多人唔睇燈過馬路

好多交通燈根本冇壞 係政府專登熄撚哂佢 見過好多次

係就快

真係應該做,短期可以做下五毛狙擊手，起底,見到五毛留言cap圖，留低證據,下次見到佢post出來

認同樓主

正解

咁點解警犬知有人剪咗交通燈唔揾交通警去維持呀,唔撚駛做呀,定係想間接製造混亂呀?

同港鐵一樣
自己停左
懶落示威者到

政府好仆街

每日分化之星

依家根本就係政府間接製造混亂,將市民仇恨轉嫁予示威者

唔撚割

成班仆街走去蛇王你地又唔去講,鬧手足又鬧得咁過癮,係咪傻撚咗呀?

其實琴日有去打副本嘅都知道邊啲位先會壞交通燈架啦
嗰啲唔關事嘅地方點會壞交通燈呀？話咩何文田巴士相撞又話要改善唔好改交通，都戇鳩嘅，彌敦道同亞皆老街咁撚多車又咪咁行
仲有呀，有啲地方琴日極平靜都可以無交通燈架，背後點解就問下政府同popo啦

記得之前灣仔夜晚完左示威唔夠兩個鐘
已經見到一隊人check電箱同整燈
根本配合黑警專登唔撚整

其實唔係第一日有人話有問題

唔割，但我覺得唔需要再主動整交通燈
要整留返下次吹風三罷 再整嚟癱瘓交通 你無三罷宣傳下整，其實只係普通爆緊公物

強烈支持手足真係要日日開呢啲post黎警世,太多mon po 狗啦而家

交通狗收左錢又唔做野

其實好多根本就係政府閂
琴日水炮車一出，走咗上去梭椏道
全部冇穿冇爛但係唔著

個 post 第一句話核爆都唔割 第二句話搞交通燈即割 原來搞交通燈仲嚴重過核爆

g持日日開

而家係政府同黑警既問題
大量風向話示威者錯
係咪痴線架

其實應該停，之前有人叫唔好再搞黨鐵，有人真係冇再搞,但都係有狗搞，依家啲前線停左，但唔確保狗繼續搞

喂mon po狗
叫你啲伙計做野認真啲啦，上星期你班柒頭交通組成有5隻野企係彌敦道同亞皆老街路口扮指揮交通，5隻入面得1隻做野其他唔做野嘅死撚開啦，咪阻住啲車行啦，垃圾

明顯突然有班人衝出來講交通燈

極不尋常

全部BLOCK晒

重有
交通督導員去左邊？

推爆呢個post

有經過都知幾樣野
第一，極大部份都唔係因破壞而爆，因為交通燈好多已經轉左led panel，你打得爆只係個殻，led燈你唔剪線係好難全部唔著
第二，有好多非示威區既燈都熄哂而且範圍好大，eg:南昌一帶
第三，揸開車坐開車都知冇燈啲人會更加小心而且有啲路口效率仲好過有燈
最後的確係有造成唔方便，但blame the victim咁撚on9既野都做得出唔係五毛就係自以為有獨立思考既人
檢討反抗既人而唔係檢討打壓既人，建制最鐘意做
唔提供更好法只係一尾檢討唔會令勝率增加
我係度屌哂啲唔用腦思考唔做資料搜集就急住發表意見既企啱邊港豬風向撚老母

好嘢無目標無計劃，一啲軍事常識都無，前線真係要有人教育，否則好醜怪

我直情覺得會配合一陣4點狗吠會

今時今日仲搞分化，鬼信咩，仲要一式一樣格式：點解要搞咩咩咩。㩒落去睇都哂我時間。宜家睇連登我主要睇幾類po:行動po, 認人po, 戰略po。啲風向po連嘈都懶得同佢嘈，由佢沉底算

如果真係有前線冇再搞交通燈，但交通燈都會繼續爛，一黎有狗打爛，二黎冇人整交通燈

不割席。不完美， 可接受，但希望真係可以改善

lihkg 其實咩人都可以有ac,只係黃絲人數較多先比你以為全部都係黃絲
依到其實仲有好多係藍絲,警察都實有ac係到

你信唔信
整狗屋極快 一日搞掂
交通燈成個月無人整

我想問
唔攪交通燈仲有咩好攪？

未諗到更好提議嘅
請收聲。

推呢個

唔好俾啲分化L分化到先得

咩叫核彈都唔割呀

因為班五毛支共01仲覺得連登係主流囉

政府刻意大量熄交通燈 叫港鐵宵禁 收起大部份垃圾桶 唔整欄杆 唔整翻啲磚路

目的就係想民意逆轉

自組交通安全隊,有狗趕就影低佢,睇下係邊個唔維持交通安全

Push

成功啦，覺唔覺得好巧合
明明一向有共識一早有人影到政府自己熄燈
呢頭去完核彈清真寺道歉開始降少少溫
轉頭就即刻吹風講交通燈
幾個月都唔講宜家先黎講

要轉嘅都已經轉曬

繼續搞小動作只會拎人更憎特區政府

政府要將市民嘅仇恨轉嫁於示威者,所以根本唔應該將所有問題放係前線身上

太多風向三毛

btw呢個標題可否經常開

有日大塞車到我要行路返屋企
沿途d紅綠燈冇壞果d都熄左
屌佢老味

根本有啲地方遊行冇到但幾條街啲燈都係熄晒

我都覺得”每日風向精選”幾好

不過實引曬班風向撚入去

請問你有冇聽過交通警？

唔似亂燒 有plan過
智利人可唔可以黎香港指導下我地

可以,見到多風向post就會開,最好唔好成日見到

依家個問題係政府同黑警特登唔做嘢
就係想d市民瀨落手足到
想營造手足暴力搞破壞嘅形象呀
我哋要做嘅唔係喺到屌手足、帶風向
係要出去做文宣
令人focus喺政府黑警特登唔做嘢呀搞著市民呀
切忌被人帶風向屌自己人！

或者維修工人？

唔好係又風向唔係又風向啦，交通燈真係不完美要改善丫麻

講左不割唔代表唔可以建議，不割唔代表唔可以批評

個個星期都問，明明係割又兜話係提方案

可唔可以唔好攪交通燈
因為影響交通

可唔可以唔好攪地鐵
因為影響返工

可唔可以唔好攪銀行
因為影響銀行服務

可唔可以唔好攪遊行
因為影響商鋪生意

用念力啦，零成本抗爭

一定好多五毛喺入邊

推😂

有班人係咁屌人搞交通燈真係好搞笑, 叫開紅綠燈

事實係本來85第一次爆燈之後
初代電工已經有共識唔再搞交通燈
對呢個講法有質疑可以自己搵下啲po

有三個風向post上咗熱門，接受批評,但唔喺一野就指責佢地全部都係錯，有好多都係政府間接造成,唔好blame the victim, 大家都會改善

69滲透已經開始見效
有冇覺得呢個月連登分化開始好勁
因為啲被捕手足/五毛/狗acc開始甩p見效
上連登宜家反而要認真同用腦思考（其實69到宜家所有野都要認真對待）
因為真。連登仔真係再剩無幾
呢個係無大台必然缺點，人人都係平等

唔肯整就打爆1823啦
第二個快靚正方法，download tell me@1823 apps, 影張相之後send去要佢整

推 和勇不分

咪係 佢d燈爆關我撚事咩
你唔整就係你問題

無DDOS，就知有五毛大軍，自從冇DDOS之後成日都見到有分化post同五毛

文革紅衛兵都唔會破壞公共設施

你想香港番去1966年?
呢方面香港行先智利幾十年啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

不分化 不割蓆

交通燈呢個風其實吹左好L耐, 我都唔L明, 冇燈就唔識讓人讓車?

明明大家之前好團結,點解突然間咁多分化,諗都諗到發生左咩事

正評不解釋

咁五毛嘅目的係想你乜都唔好做呀嘛,佢唔咁講點收錢啫

??????????

政府專登叫TD判頭慢慢整, 等市民分化

啱呀，紅衛兵直頭批鬥死人,好小事遮

開始有五毛

其實日日都有炒車。依家被拎黎鳩up。

屌你老母你就係嗰啲你抗爭還抗爭但唔好搞到我嗰d屎弗鬼

依家不滿政府都仲未冧佢d政府合署，淨係搞下d交通燈就嘈生晒

D燈壞左政府就應該即刻安排人手整，唔係我地d稅交黎俾佢un un腳架？就算唔係被破壞，d燈都有shelf life 路政署既工作就係保障道路安全，依家連呢樣都做唔到，淨係識起d無撚謂既大白象天橋

又無交通警又唔整燈，都唔知個政府做左d 乜去彌補佢地引發大規模社會衝突既過失

平時d阿婆阿伯個個賽跑冠軍咁，有車都照過馬路，依家又話無燈老人家過唔到馬路，心諗佢地平時有睇燈架咩

依家唔係示威者搞到無交通燈呀，係政治暴力搞到民不聊生呀

佢地目的就係要我地割席

我有分開po 但只係想提出交通燈呢單對好多人嚟講唔太討好

係呀要改善，想問問政府自己熄係點改善？
定你覺得前線咁把炮可以一整個區域咁熄
有時資訊未夠急住發表意見對件事係冇幫助
而且果堆垃圾post目的都好明顯就係想人割
由冇交通燈link去交通意外人命傷亡，引導你覺得兩者有直接關係
呢種方法就係想自己熄燈制造交通意外將仇恨直接轉落示威者度
然後配合風向想人割
同埋果堆垃圾post係一個有用建議都睇唔到
淨係講後果係點會割會割
其實尋晚開始已經好多乜乜乜會割post出現作用係咩麻煩你用腦諗下

亦都冇人解釋到點解要繼續爆

可以順手放埋班風向撚個account係度
一下就block晒，方便快捷

今日嘅風向應該係清真寺

今朝的確唔見有人指揮交通

的確唔討好,但問題唔喺全部都係前線，點解交通燈未整番同埋無人疏導交通,明知交通燈咁重要，前線唔搞，狗都會搞啦，不完美,可改善,睇下點樣可以改善個問題

竟然覺得死物重要過人命,冇撚野呀,咁講警犬係咪好克制呀,因為佢地都係用棍用實彈打到你死咋嘛,係咪?

支持繼續爆的話
咪要出極大量文宣將責任推番落政府到
唔係剩係係到問 點解唔屌冇交警
出面d人係唔撚會諗到呢點

哇屌d風向同犬方記者會第一點講嘅吻合

今日4點狗會第一樣野就係講交通燈

係呀
成座廟拆撚咗佢咋嘛

樓主喱個post好正
再list埋班「是日分化之星」出嚟就perfect

中

都唔單止今朝,日日都見唔倒，又唔整番好

講撚左要點改又俾人話係風向分化

有行動果時就佢地玩晒啫,而家仲想帶風向

你搞死物導致幾多意外發生
無辜人受傷

見到今日popo會一開波就講交通燈
就知真係是日風向之星

可以一次過block曬D分化狗

條list應該好長

咁我都知mon po狗有上軍事堂嘅
可惜都係咁撚7

Btw一早block咗呢位阿sir

殺狗都唔割

咁交通督導員做乜唔出黎做野呀?佢地唔做野咪令無辜人受傷囉,呢啲又唔講

快d叫你同事交通狗做野啦

班風向狗好興一連幾個post都係開同一個topic
驚死人唔知佢帶緊風向咁

感覺係有人想帶風向，話比你知佢哋想喺連登帶風向
分化連登仔，想我哋唔再上連登

連啲商場都配合收埋晒啲垃圾桶勁on9
做埋晒啲小動作

大部分都係特登熄...

此人乃五毛常客，已blocked,大家請留意

歡迎樓主入黎舉報

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

首先利申核爆都唔割
而家講緊嘅唔係自唔自私嘅問題
係究竟搞交通燈嘅目的係咩
你話搞智能燈柱 燒黨鐵 裝修360我明
搞交通燈冇實際意義之餘 係真係有機會危害到馬路安全
前線手足搞咗唔會割 但真係做之前諗一諗先

同意

咁都要有交通狗指揮交通，唔撚使做呀，佢地有出人工

多數見堆狗關交通燈搞到交通嚴重擠塞多囉

王喜去指揮交通畀啲狗拉走佢，警告佢唔准指揮添啦

交通燈吹左好耐
真係做文宣都理據好薄弱

屌你老母 無交通狗指揮㗎？比人剪爛就唔撚洗做呀？

所以話警犬先係始作俑者

我都覺，最慘係有班豬認同啲五毛思維
政府唔維修，專登熄燈，唔派狗出黎做佢既職責，竟然冇人屌

其實d狗都已經做左幾個月

好似一個禮拜前已經有，仲成日有新PO

阿sir,我地特登架，要增加政府管治成本呀，聽日記住出去指揮返交通啦

已經見到有五毛

兩樣野黎
人地有野做得唔好 唔代表我地要做得比佢地更差

要做下文宣，同埋唔好再做

五毛攻擊代表呢個po方向正確

既係宜家問下都唔比? 一句爬山就當係答左問題(唔係話呢個post，話緊上個post)
同埋可唔可以唔好話交通警點點點，人地係問打爛果刻嘅原因。
同埋唔好再一句"你唔上前線問"就當答左人問題，即係你自己都答唔出個原因。

五毛唔出嚟，我驚佢地乞米啊，出來先可以block柒佢地架嘛

難d會割...

冇人話割，而家討論下都叫割，
真係好撚野

交通燈唔應該再打爛,應該再討論到達成共識，但有時都唔係前線打爛,有時係狗打爛，之前爆鐵咪日日都鬧囉，之後大家都知有啲係狗打爛

我自己揸車嘅
其實我都好鍾意啲交通燈壞咗
交通燈平常時成日都要喺度等
而家交通燈壞咗只要大家互相遷就
個等待時間其實都少咗好多

壞交通燈嘅交通意外
好多時係司機嘅不禮讓或者太小心
而引致

好正建議可以咁樣平衡五毛攻勢
好諷刺好正

你出去睇下風向post先啦

打完之後要返自己人指揮係咩玩法

解釋唔到就賴落啲狗度，錦你係咪曲線割緊?一係你開個post，正視聽話全部都係狗做啦。

因為並非每個路口都有物件可以 set RB，所以便要調校交通燈角度，造成塞車現象，達到 RB 效果。

其實尋日嘅 RB / 塞車效果好好，減少咗好多黑警尻衝落車拉人 Hit and Run.

九西啲車塞到亂晒籠，啲車又逆線行，對遊行者做咗一個好好嘅屏障。

重申一次,唔係唔比你地討論,但唔好將所有責任推卸喺前線，同埋唔好成日指責，細心思考問題關鍵,再提出建議,令到大家達成共識,唔喺只係得話唔好咁做

P

有啲手足熱心幫下其他人,冇人要佢地指揮,佢哋主動指揮,雖然都比狗趕走

本身就係要攬炒要癱瘓，爆燈又有乜所謂

有咁嘅風險,我唔喺賴落狗到，你地都應該提出建議去達成共識,大家都有唔同既意見,同埋的確有機會係狗做

不完美，可改善，
不分化，不割席啊，
核爆都唔割

五毛大軍入緊黎

咪撚再講爆燈啦
黑警自己關燈架
屌佢老母 琴晚全部壞曬 今日燈火光明

我哋爆細燈，黑警關大燈

樓主，其實一開始出post有人錦答咪完撚左post囉。我睇唔到上一個post樓主有帶風向。

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

手足咁做嘅原因係因為想增加政府成本,同埋逼人罷工
但政府特登唔整玩鳩我地,又低估左香港人翻工嘅決心

唔係上一個喎,係上上上上上一個，咁多交通擔post

67係大陸狗做

跟本搞抗爭 打爆交通燈好小事
啲人冷氣軍師呢樣又話影響人 個樣又話影響人
咁不如集體番屋訓教啦

咁係咪應該要組織一班人輪更指揮交通

還掂死黑警都唔撚會做

手足一直都係咁諗,但世界末日都阻止唔到香港人返工

其實係講嗰啲人太依賴交通燈

嗰啲正路都係藍到發黑

其實有好多交通燈係黑警自己熄左, 去到三號軒線橋底果盞都壞? 啲示威者邊有去到咁遠呀

Btw, 我尋晚喺ssp走, 無晒交通燈好爽

岀多啲呢d post啦 好支持 啲人日能日係到帶風向 冇呢d post 啲人唔夠定力好易信左

鳩估:個意思唔係話咩責任何在,而係務實地諗以下既野

由前線開始做野到有objects出黎拉人打人,時間有限,而前線人手亦有限

時間人力花左去交通燈度,就少左去裝修幫共匪洗黑錢既支資野
而且正苦既然都唔維修,又唔出人指揮交通,甚至自己都去熄燈,即係就算打到全港冇燈,正苦都唔受影響

係香港出火魔真係好難控制, 尤其舊區人口民居太密
一唔小心燒埋民居真係大檸樂

不割

如果多風向嘅話會出，真係好多五毛

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

覺得有popo交通仲亂
香港人嘅自律係世界級

好悶

應該係
唔好唔記得五毛都會用其他小事蓋過重要嘅大事
清真寺 教堂一定要繼續煲大佢 721要繼續講

割咩？
諗唔到有咩好割

有無運輸署手足出黎講兩句~??

風向撚真係on9
交通燈都已經唔係尋日先第一次無啦
無啦啦割乜撚

咁你又係咁講一部分例子出黎？
你有証據証明「全部」/「大部分」係前線做？

喂呢次係第幾樣 有冇人數過
熟米啦 北京賤人堂啦 fake紙箱啦 火裝修啦 紅綠燈啦 100蚊道歉啦
仲有冇仲有冇

核彈都唔割

C

push

警犬有匙熄

香港嘅優勢係聚人容易 和理非幾百萬人個畫面幾靚
我個個星期行都ok 但外國好似對個畫面已經麻木左

交通燈我試過坐巴士差D撞！攪來做咩？

危險同無謂野唔好做啦！例如去攪中電/港燈設施,搞到全港停電？？好反感！
要搞去搞高官建制！等佢哋出入唔方便！

你老母生你出黎害人害物
你老母都係殺人兇手

之前6/7/8月都仲有黑色五毛警告，其實真係有用
會Connect到覺得有人帶風向既巴絲

但市民最直接感受就係會覺得, 示威者唔應該扑爆交通燈. 我唔知大家見到既係點, 日日番工巴士都聽到,zz

睇見好多路口，唔使等燈仲快咗
不過如果車太多可能又唔同講法

有d燈係佢自己熄

佢地會諗:點解唔係怪有人整爛交通燈，而係怪無狗指揮交通

不割 但真係不必要

應該加強下文宣，同埋討論下做唔做,最好就唔好做,因為觀感好差,但尊重前線，睇下有冇咩改善方法

垃圾風向賴屎賴尿賴地硬
正視聽

分化撚進場

Pish

果班兒登小朋友冷氣軍師

有部份都唔比評論？

見你質疑人地po例子
咪我都多口問句姐
唔洗咁惡嘅

假如全港都無哂交通燈會點，好驚
真係唔敢出街